Gov 經濟主任interview

有冇人月中去面試? 問咩多嫁?